以後係街見到警察記住吠兩聲

佢地聽唔明人話

早排咪話左唔好侮辱d狗
有隻狗唔知主人死左仲默默守候
証明狗係有靈性
但香港警察呢？根本唔配做狗ok？

識唔識分邊個係主人 邊個係狗
你要主人就隻狗？